到底係咩因素令到咁多有以黨由高登黎左抄登之後轉變咁大‼️

因乜解究而家吹奏ゆいゆい都好似變左禁忌咁 ‼️

垃圾

死o靚ken你講乜能野吖⁉️

佐藤七海吊打小粟有似

だれ⁉️

我地真8牙唔攻擊自己人的 ‼️

粉紅色wallpaper馬神好有少女心！！

樓主

咪用臭我隻貓

生狗好得閒🤔

Shift工閒日放假‼️

post錯 唔好入 ‼️

請問你是咪on9

幾時比番以前抽成打ゆいゆい卷既橋橋我地⁉️

握手呢啲金錢維繫既關係不了

係愛‼️